{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034541",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=13533&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "목포 일번지 호텔"
    },
    "text": "駐車場は計40台の駐車施設を保有しており、建物内の駐車場には2台駐車が可能で、建物の他には第2駐車場に28台駐車が可能です。 また、大型バスも駐車可能です。 客室内部の施設はチェックイン時に割り当てられ、上記イメージとは異なる場合があり、オンシーズンおよび特定日祝日には料金が変わる場合があります。 3名以上の男女同室での宿泊は不可能であり、保護者同伴以外の未成年者の立ち入りは禁止されています。 当日のキャンセルは絶対不可能であり、ペット同伴の入室はできません。 無料Wi-Fiが提供されます。 周辺には木浦海上ケーブルカー、木浦平和広場(海の噴水)、木浦カッバウィ、木浦大盤洞、木浦総合バスターミナル、木浦駅、木浦市庁、木浦客船ターミナルなどの観光名所があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何台駐車できますか？",
            "answer": "駐車場は計40台の駐車施設を保有しており、建物内の駐車場には2台駐車が可能で、第2駐車場には28台駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "大型バスの駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、大型バスも駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内部の施設はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室内部の施設はチェックイン時に割り当てられます。ただし、チェックイン時に割り当てられる施設は、上記イメージと異なる場合がありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "料金は季節や特定の日祝日によって変わりますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンおよび特定日祝日には料金が変わる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "3名以上の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、3名以上の男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴でないと立ち入りできませんか？",
            "answer": "はい、未成年者の保護者同伴以外の立ち入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "当日のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、当日のキャンセルは絶対不可能ですので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴での入室はできません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には木浦海上ケーブルカー、木浦平和広場(海の噴水)、木浦カッバウィ、木浦大盤洞、木浦総合バスターミナル、木浦駅、木浦市庁、木浦客船ターミナルなどの観光名所があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 444
    }
}